# Chinese translations for vanilla-control-center package.
# Copyright (C) 2022 THE vanilla-control-center'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the vanilla-control-center package.
# Automatically generated, 2022.
#
# lakejason0 <sunliyuan200402@outlook.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vanilla-control-center\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-19 10:55+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-12 12:03+0000\n"
"Last-Translator: lakejason0 <sunliyuan200402@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"vanilla-os/control-center/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.16-dev\n"

#: data/org.vanillaos.ControlCenter.desktop.in:3
#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:8
#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:17 vanilla_control_center/main.py:96
msgid "Vanilla OS Control Center"
msgstr "Vanilla OS 控制中心"

#: data/org.vanillaos.ControlCenter.appdata.xml.in:7
msgid "No description"
msgstr "没有说明"

#: vanilla_control_center/gtk/container.ui:8
msgid "Enter shell"
msgstr "进入 shell"

#: vanilla_control_center/gtk/container.ui:15
msgid "Create subsystem"
msgstr "创建子系统"

#: vanilla_control_center/gtk/dialog-installation.ui:6
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: vanilla_control_center/gtk/dialog-installation.ui:21
#, fuzzy
msgid "Installation in Progress…"
msgstr "正在安装新的驱动程序…"

#: vanilla_control_center/gtk/dialog-installation.ui:22
msgid "This may take a while."
msgstr ""

#: vanilla_control_center/gtk/help-overlay.ui:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "通用"

#: vanilla_control_center/gtk/help-overlay.ui:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "显示快捷键"

#: vanilla_control_center/gtk/help-overlay.ui:20
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:28
msgid "Apply Changes"
msgstr "应用更改"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:45
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:51
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:54
msgid "Latest Update Check"
msgstr "上次更新检查"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:55
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:60
msgid "Updates Scheduling"
msgstr "更新频率"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:61
msgid "Choose how often the system should check for updates."
msgstr "选择系统检查更新的频率。"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:65
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:66
msgid "Monthly"
msgstr "每个月"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:74
msgid "Smart Updates"
msgstr "智能更新"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:75
msgid "The system will not update if it is in heavy use or low battery."
msgstr "系统在高负载或电池电量低的情况下不会执行更新。"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:86
msgid "Automatic Updates"
msgstr "自动更新"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:87
msgid "The system will automatically update itself in the background."
msgstr "系统会自动在后台执行更新。"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:105
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:37
msgid "Sub System"
msgstr "子系统"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:115
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:120
msgid "Installed Applications"
msgstr "已安装的应用"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:139
msgid "_Help"
msgstr "_帮助"

#: vanilla_control_center/gtk/window.ui:143
msgid "_About Control Center"
msgstr "_关于控制中心"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:36
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:40
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:44
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:48
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:52
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:56
msgid "Flag"
msgstr "旗标"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:37
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:41
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:45
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:49
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:53
#: vanilla_control_center/backends/apx.py:57
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:41
msgid "Arch Linux Sub System"
msgstr "Arch Linux 子系统"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:45
msgid "Fedora Sub System"
msgstr "Fedora 子系统"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:49
msgid "Alpine Sub System"
msgstr "Alpine 子系统"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:53
msgid "openSUSE Sub System"
msgstr "openSUSE 子系统"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:57
msgid "Void Linux Sub System"
msgstr "Void Linux 子系统"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:70
msgid "Apx module disabled"
msgstr "已禁用 Apx 模块"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:74
msgid "Apx binary not found"
msgstr "找不到 Apx 二进制文件"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:78
msgid "Distrobox binary not found"
msgstr "找不到 Distrobox 二进制文件"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:143
msgid "Unable to get containers"
msgstr "无法获取容器"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:161
#, python-brace-format
msgid "Container '{0}' not found"
msgstr "找不到容器 '{0}'"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:168
#, python-brace-format
msgid "Running application: '{0}'"
msgstr "正在运行应用程序：'{0}'"

#: vanilla_control_center/backends/apx.py:181
#, python-brace-format
msgid "Unable to start managed application: '{0}'"
msgstr "无法启动受管理的应用程序：'{0}'"

#: vanilla_control_center/backends/exceptions.py:24
msgid "Unsupported setup"
msgstr "不支持的设置"

#: vanilla_control_center/backends/vso.py:61
msgid "VSO Config file not found at {}"
msgstr "找不到 VSO 配置文件：{}"

#: vanilla_control_center/container.py:52
msgid "Shell opened for container '{}'"
msgstr "已为容器 '{}' 打开 shell"

#: vanilla_control_center/container.py:59
msgid "Container '{}' initialized"
msgstr "已初始化容器 '{}'"

#: vanilla_control_center/main.py:105
msgid "Code by"
msgstr "代码编写"

#: vanilla_control_center/main.py:111
msgid "Documentation by"
msgstr "文档编写"

#: vanilla_control_center/main.py:118
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: vanilla_control_center/main.py:126
msgid "Translators"
msgstr "翻译者"

#: vanilla_control_center/window.py:96
msgid "Smart Update Changed."
msgstr "已更改智能更新。"

#: vanilla_control_center/window.py:98
msgid "Failed to change the Smart Update setting."
msgstr "无法更改智能更新设置。"

#: vanilla_control_center/window.py:103
msgid "Automatic Update setting changed."
msgstr "已更改自动更新设置。"

#: vanilla_control_center/window.py:105
msgid "Failed to change Automatic Update setting"
msgstr "无法更改自动更新设置"

#: vanilla_control_center/window.py:112
msgid "Update Schedule Changed."
msgstr "已更改更新频率。"

#: vanilla_control_center/window.py:140
msgid "{} Exited With Error."
msgstr "{} 报错退出。"

#: vanilla_control_center/window.py:143
msgid "{} Exited."
msgstr "{} 已退出。"

#: vanilla_control_center/window.py:146
msgid "{} Launched."
msgstr "{} 已启动。"

#~ msgid "Drivers"
#~ msgstr "驱动"

#~ msgid "Loading drivers…"
#~ msgstr "正在加载驱动…"

#~ msgid "Please wait while the available drivers are being loaded."
#~ msgstr "请等待可用驱动列表加载。"

#~ msgid "No Drivers Available"
#~ msgstr "无可用驱动"

#~ msgid "There are no extra drivers available for your system."
#~ msgstr "您的设备没有可用的额外驱动。"

#~ msgid "PRIME Profiles"
#~ msgstr "PRIME 配置文件"

#~ msgid "Active Profile"
#~ msgstr "已启用的配置文件"

#~ msgid "Integrated GPU"
#~ msgstr "集成显卡"

#~ msgid "Not detected"
#~ msgstr "未检测到"

#~ msgid "Discrete GPU"
#~ msgstr "独立显卡"

#~ msgid "Hybrid"
#~ msgstr "混合"

#~ msgid "Use the integrated GPU for everything and the discrete GPU on demand"
#~ msgstr "默认使用集成显卡，可指定使用独立显卡"

#~ msgid "DISABLED_MODULES"
#~ msgstr "已禁用模块"

#~ msgid "PRIME module disabled"
#~ msgstr "PRIME 模块已禁用"

#~ msgid "prime-select not found"
#~ msgstr "找不到 prime-select"

#~ msgid "prime-select not supported for this device"
#~ msgstr "此设备不支持 prime-select"

#~ msgid "prime-select is not supported for this setup"
#~ msgstr "此设置不支持 prime-select"

#~ msgid "Invalid profile name"
#~ msgstr "无效的配置文件名"

#~ msgid "integrated"
#~ msgstr "集成"

#~ msgid "discrete"
#~ msgstr "独立"

#~ msgid "Getting devices list"
#~ msgstr "正在获取设备列表"

#, python-format
#~ msgid "Devices list: %s"
#~ msgstr "设备列表：%s"

#, python-format
#~ msgid "Driver %s installed: %s"
#~ msgstr "驱动 %s 已安装：%s"

#, python-format
#~ msgid "Install command: %s"
#~ msgstr "安装命令：%s"

#~ msgid "Clicked"
#~ msgstr "已点击"

#~ msgid "Activated"
#~ msgstr "已启用"

#~ msgid "Driver selected"
#~ msgstr "已选择驱动"

#~ msgid "Installed"
#~ msgstr "已安装"

#~ msgid "Selected driver: {}"
#~ msgstr "已选择驱动：{}"

#~ msgid "Installation needed"
#~ msgstr "需要安装"

#~ msgid "Installation requested: {}"
#~ msgstr "已请求安装：{}"

#~ msgid "Installation Failed."
#~ msgstr "安装失败。"

#~ msgid "New Drivers Installed."
#~ msgstr "已安装新驱动。"

#~ msgid "Installation finished."
#~ msgstr "安装完成。"

#~ msgid "Another transaction is running or the system needs to be restarted."
#~ msgstr "有其他事务正在运行，或者系统需要重新启动。"

#~ msgid "Prime Profile Changed."
#~ msgstr "已更改 PRIME 配置文件。"

#~ msgid "Prime Profile Change Failed."
#~ msgstr "更改 PRIME 配置文件失败。"

#~ msgid "Switching PRIME Profile…"
#~ msgstr "正在切换 PRIME 配置文件…"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Restart Now"
#~ msgstr "现在重启"

#~ msgid "Restart Later"
#~ msgstr "稍后重启"

#~ msgid "This may take a while, based on your internet connection speed."
#~ msgstr "这可能需要一段时间，具体取决于您的互联网连接速度。"

#~ msgid "Immutability"
#~ msgstr "不变性"
